唔扯戴唔戴到套?

驚扯完都戴唔到好過啦

你問下你老豆

人地青頭唔識

唔扯戴乜撚野套

戴乜撚野套，打真軍啦

扯完帶左。又縮番 會唔會？